楊千嬅算唔算比班90後00後underrate得最緊要既歌手

首最後的歌真係聽到想喊喊

再見二丁目 撈月亮的人 閃靈

陳慧琳?

班廢青好鍾意話楊千嬅唱功唔掂，佢都唔掂都冇乜邊個掂

原來暫時共你沒緣份
來年先會變得更合襯
頑石哪天變黃金 我可以等

你都on9,佢生仔前唱live 屎過我，生完仔都唔係好，但起碼似番個歌手

楊千嬅唔係偶像派嫁咩？

有段時間樂壇得返佢同容祖兒兩個天后...

真係黑暗時代

唱功不如聽初音

知道了

頒獎禮一到高音就喊

旁人從不贊同 而情理也不容
仍全情投入 傷都不覺痛

你唔能出道？

咁都黑暗，呢架有邊個好過果代？

時分針請你忘形 為何搖動不停

高峰期係01-06
之後真係

痴撚線楊千嬅都吹奏 屌你老母佢識唱歌架咩

同鄭秀文差唔撚多，只係鄭秀文係沉左一排忽然出黎開演唱會，打耶撚牌 嗰期俾人吹到咩天后復出真係一個笑話黎

烈女不怕死

唱功唔係頂級，但感情，聲線，演繹，贏晒

佢應該係第一個唱唔到live既天后

楊千嬅sell樣的

明知愛 這種男孩子 也許只能如此
但我會成為你最牽掛的一個女子

樣好配合佢唱既歌

女Eason
贏感情+演繹

你係咪唔識咩叫underrate?
楊千嬅咁垃圾都吹奏

楊千嬅真係要多謝林夕同Wyman

我有首歌我次次都聽到喊

讓背影 盪游湖水深處擁抱我月光
歲月短 遺下一片弱質纖纖 愉快感覺

係overrated
佢除左死好命 同識做人
唔係邊會有咁多好歌
根本就垃圾
求其搵一個歌手都好過佢

想喊了

事實係唱左好歌，咁唔見求一個歌手有 ？

佢對死眼好

真愛開玩笑

正
勁重少女心事味道嘅小品碟

佢把聲有感情過容祖兒好多

邊首！

咪臭係
有好歌咁仲想點
無好歌先叫好歌手？

你地99%時間都係聽mp3架啦，幾何會聽live
Live就算真係麻麻又點 事實係佢好多首歌度膾炙人口

有發生過，果陣ex好鍾意聽🚬

哩首

曾經 發生過感情
發生過不能推翻的許多事情

佢鍾意楊千嬅，失戀果陣成日聽，依家一聽就充滿回憶

聽 偷生

呀Ｂ

豬蛇食左乜？！

絕對係

希望哥可以將阿b對你唔住既野發洩係我身上

我冇對豬仔唔住

你太唔明我哥了，他一聲阿b，代表你，也代表了她

佢班幕後加工 錄音 團隊先最被人UNDERRATE

講到成日聽過其他歌手清唱咁

唱live大把人唔得
形象好歌夠唱留到好回憶已經無得輸
天唔天后都係個名
留到係你心中包括歌
點都好過大把你叫唔出名歌手

屌你老母垃圾都吹奏。仲有成班波台狗跟埋入黎想帶風向

90後00後仲細，唔明咩叫「留到回憶」，仲要比罐頭情歌洗晒腦，唔會識欣賞千嬅😭

岩岩舊年年尾演唱會live 音準左
雖然唔係話唱功最好
但d 歌，詞，一交俾佢唱就好有感覺

首推
愛人
數你
有發生過
最後的歌

咁既樣都做得偶像派?

偶像派唔係周慧敏個啲咩?

最後的歌joey live過真係輸9皮

贏你老母咩 仆街佢啲live一係好難聽，一係極度作狀，咁撚樣叫有感情

她同他都沒對我不住！你也沒有

返去睇全民做星啦小朋友

yes

講大話

你叫 d 90 00後聽

從前未知轉眼近了
誰這樣強大 一樣難匹敵光陰那樣快
從頭細數命運由什麼鑄成

on唔on9 d ar

緊係聽
情人不愛你還不愛你 憑什麼否定你

原來你這樣珍惜我
從前在熱戀中 都未聽講過

明明佢live 穩定同強左好多 (可以睇佢最近一次上功歌唱背後女人)
總係有一班人話佢live 垃圾
係咪仲活係十年前？

無wyman 無千嬅

祈求在路上沒任何阻礙 令愉快旅程變悲哀
連氣兩次綠燈都過渡了 與她再愛幾公里

搵到一次無走音嘅live先算啦

ching酸到

🤤🍇

好聽就得啦

唱到扯蝦wor

千嬅拍戲好過唱歌！